支聯會個支字點解？

支那聯合會，好似係

我估係咁:支援中國民主聯合會

支那

香港市民支援愛國民主運動聯合會

支氣管炎聯誼總會

支持政府聯會

支持/支援民主運動聯會

支援愛國民主運動

呢個好笑

支那肺炎亡者聯合追悼會

令我起881903 成日聽到嗰個中風基金

香港市民愛支那國民主運動聯合會

機密，樓主小心被滅口

相信政府，唔怕！